{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65716&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인에비뉴호텔"
    },
    "text": "当ホテルは山の下に位置しており、静かで居心地の良い雰囲気を誇ります。 空気も快適でリラックスするのに最適な場所です。 モダンですっきりとしたデザインで自然と調和してリラックスすることができます。 周辺には龍仁バスターミナルが車で6分の距離にあり、龍仁ミルスタジアムは車で5分の距離に位置しています。 また、エバーランドは車で20分の距離にあり、お子様と一緒に楽しめる旅行先です。 チェックイン時間は午前8時で、チェックアウト時間は午後3時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、禁煙と喫煙は区別しません。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、1部屋につき1つずつ駐車することができます。 宿泊客には、宿泊施設と宿泊施設を無制限に利用できる特典が与えられ、ホテルのアカウントを通じて全客室のディズニープラスを利用することもできます。 上記の情報はホテルの事情により変更されることがあり、予約が不可能な場合は速やかにご連絡させていただいてご案内いたします。 未成年者は保護者と一緒に来なければならず、その理由による払い戻しはできません。 個人的な都合による当日の払い戻しもできません。 ホテル内の器物の破損や盗難が確認された場合、ホテルは損害賠償を請求することができます。 早めのチェックインやチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 ご家族を除く3名以上のご宿泊客は男女同室での宿泊ができませんので、ご注意ください。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に部屋の割り当てやベッドタイプが記載されていない商品は特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周りにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には龍仁バスターミナルと龍仁ミルスタジアムがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午前8時で、チェックアウト時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルの駐車場は1部屋につき1つ利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊客には宿泊施設と宿泊施設を無制限に利用できる特典が与えられます。また、ホテルのアカウントを通じて全客室のディズニープラスを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来なければなりません。また、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のルールについて教えてください。",
            "answer": "ホテル内では禁煙と喫煙は区別されず、器物の破損や盗難が確認された場合、ホテルは損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはエバーランドがあり、お子様と一緒に楽しめる旅行先です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋の予約はどのように行いますか？",
            "answer": "部屋の割り当てやベッドタイプはチェックイン時に行われます。画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 488
    }
}